磚唔係無限 都有用盡ge 一日

希望大家珍惜物資 依家唔係一兩日會完
希望大家可以極大化物資嘅價值
繼續咁落去 磚都會用完
希望大家唔好再浪費大量磚 做一啲好fancy 但比人一推就冧嘅磚牆 然後第二日比食環一車送走
如果無水泥 其實碎磚仲有效益

推

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。